我思古井正式同全部網民道歉

各位巴打絲打大家好，我就係思古井
半年前比基督教迫害搞到要defer一年學業，
但係依家比學校歧視我，我實習左7日之後就即刻無合理理由嘅情況下踢走咗我，
結果我半年前比基督教迫害，再加埋依家學校嘅歧視，令到我一無所有。

首先我想同大家講，好多謝你地同埋好對唔住。
好多謝大家不論系現在還是係過去，總之有關注過呢件事嘅人，都好多謝你地。
係現實世界遭到迫害，反而係網絡世界去為我平反。
係一班無名無姓嘅網民對我嘅幫助，令我感受到有血有肉嘅嗰份溫暖。
真係好多謝你地。
亦都特別想多謝大神是也，因為你實在幫咗我太多太多太多太多，我都唔知可以用咩說話去表達對你嘅感謝。

我想同所有，巴打絲打。
好衷心咁去講一句對唔住。
係當初嘅放棄令到大家對我好失望。
我唔會去為自己搵任何藉口，我淨係知道自己係最後選擇去做縮頭烏龜，令到大家對我相當之失望。我浪費曬所有幫過我嘅人嘅心血，所以有巴打因著我過去錯誤嘅決定，而選擇採取觀望嘅態度，我認為都係無可口非。

但係我想係呢度同大家講，我唔會再去逃避，
我希望大家可以再幫我一次，
無論日後嘅結局係點我都會俾大家有一個交代。
我一直都已經出鏡接受訪問，我唔怕俾大家知道我嘅真實身份，同時我都公開埋自己嘅電話，因為我冇講大話做錯事, 唔怕其他人搵我問我野。
如今嘅我可以話已經係一無所有，同時亦都令到我一無所懼。
我已經無逃避嘅藉口。
我失去咗我嘅前途。
我失去咗我曾經最愛嘅人，甚至乎公開俾佢話我係痴線佬。
我失去咗對人嘅信任，係朋友部電話聽到嚟自另一端嘅對話，點樣去厄我嘅朋友。
最後被人踢走個日，老師對我嘅嘴臉………..

多謝大家願意去花時間去睇我哩篇文章。

唎個係我接受訪問嘅影片，希望大家睇完之後可以幫我分享出去，更加多人知道基督教害人同埋醫院歧視嘅真相

感謝大神是也巴打, 幫我整合嘅資料。

簡單時序回顧:

<ins>2016年5至7月</ins>
思古井欲退出博恩浸信會，教會誣陷思古井影響到其他人萌生退意，為此傳道人梁家賢、周凱思開始四處喺教友面前攻擊思古井

<ins>2016年8月</ins>
思古井於港安醫院實習期間，周凱思利用註冊社工身分，報警謊稱思古井圖自殺，驚動警方踩上醫院。

醫院、HKU Space 決定中止思古井實習，及後思古井找到校方輔導員力證自己沒有精神問題及自殺傾向，校方仍以「實習表現欠佳」為由勒令思古井須停學一年

當時由於教會打手cap對話紀錄故意隱藏關鍵、講法前後矛盾、錯漏百出，即使好多人對人既接觸都無法有客觀佐證，但網民依然傾向相信思古井講法

<ins>2016年9月</ins>
博恩浸信會桐嚇會對思古井採取法律行動(唯至今仍未兌現)，思古井面對教會、校方壓力，被逼息事寧人

以上曾經喺隔離登廣泛流傳，詳情亦可睇:

之前只係同大家重溫返件事，但其實件事仲未完，而家開始講重點

<ins>2016年9月</ins>
HKU Space 逼思古井簽下不平等條約，美其名話畀多最後一次實習機會思古井，實際簽咗就代表佢間接承認之前「實習表現欠佳」，肉隨砧板上，亦唔輪到佢唔簽

<ins>2016年10月</ins>
思古井發現教會報警後並未放過佢，仍然有向教友父母施壓要求疏遠思古井

<ins>2017年1月</ins>
思古井獲「最後一次實習機會」，原定時間為1月至2月

1月實習開始，導師Emily 即「好言相勸」思古井轉換專業，放棄Nursing

及後思古井開始事無大小遭到導師針對，令實習只持續一星期就失敗告終，最後思古井亦遭到退學

留明睇有咩幫到手

依排點啊

PUSH

第二次實習逼害詳情整合

「何太同埋Dr, angel, 話過我好麻煩。話我因為俾其他人懷疑自殺果件事影響到醫院嘅運作。
又報警嗰日8月17號早上, 然後倒咗8月17號嘅夜晚20:00左右。
就收到何太嘅電話, 係電話入面話知道我哩排好攰, 發生咗d唔開心嘅事, 然後就叫我翻屋企休息下。我果時仲系電話入面問佢哩一個系建議定係命令?
然後佢就話系一個命令, 於是我就翻左屋企。然後第二日我就即刻自己主動去搵hku space counselor去證明自己無問題。嗰個counselor 佢都話覺得我係無問題, 仲話會將我果日搵過佢嘅情況去話翻俾Dr, angel知道。
過多幾日之後我見，冇任何nursing teacher搵過我, 於是我主動去whatsapp 佢地問下我幾時可以返學。於是佢哋都係不停咁叫我等等等等等等等。

直至到等到9月, 所有實習都完曬之後距地同我講, 你唔使返去上堂住。等我地嘅通知。

之後去到9月尾嘅時候, 佢地就叫我簽這份不平等條約, 同埋要defer 一年。
然後到左2017年1月, 我同埋其他同學一齊原定實習一個月, 1月去到2月。
期間有一個叫做emily嘅nursing老師, 由我第一日實習未開始做野之前, 係咁同我講要珍惜生命, 生命係好寶貴, 其實做唔到護士咪行過第二條路囉, 你依家咁後生仲有大把機會啦, 然後又分享自己見過嘅經歷: 有好多人讀完nuesing之後咪又係唔會做哩一行, nursing 哩一項好大壓力, 就算你勉強讀到到時有個抑鬱症就唔抵啦,其實我地看重嘅係你，點樣去面對將來嘅人生。然後呢d說話基本上每日都同我講一次。

結果有一次真係忍唔住同佢講, 其實我嗰次報警比人話想自殺係因為我得罪左人, 所造成的後果。個老師聽到之後好大反應, 佢話: 你唔使再講以前嘅嘢, 以前嘅嘢過咗去就係過咗去噶啦依家惗都無謂嘅, 你最緊要係諗下以後人生條路係點行。我都係為人父母, 每個家長心入面自己孩子條命都係最重要。

之後嘅日子個個老師對我嘅標準係比起其他同學高好多倍, 可以話係都第一個唔合理嘅階段。例如話我去幫病人吉手指嘅時候, 有時我行到入去跟住個病人家屬見到我之後就順手開燈, 然後吉完手指，讀取到個正確讀數之後, 個老師就會行過來話我, 你冇處理好過環境。我都同個老師講: 嗰時你都見到我d野都未放低, 個病人家屬就好心幫我開咗燈。我心霖:咁我有咩辦法? 唔通我係你面前熄咗佢盞燈，然後再特登開多一次?
同埋試過幫男病人嘅手指嘅時候, 因為佢哋嘅皮膚比較厚, 跟住吉落去之後未必第一時間有足夠嘅血出, 需要按壓手指周圍嘅皮膚, 先至會有足夠嘅血流出嚟。
咁我之後就按壓病人手指周圍嘅皮膚之後就有足夠嘅血液流出離, 然後就正確得到病人嘅血糖指數。但係時候個老師鬧我, 佢話點解你唔可以一針見血?
點解你要按壓病人手指周圍嘅皮膚之後先至有血出? 我都唔識得點答佢, 因為我都開始覺得佢系故意刁難我嘅意思。
同埋吉完手指之後, 我哋用紗布去幫病人止血, 我見到塊紗布太大塊嘅時候就會將佢對折, 先至用落去病人嘅手指上面。跟住老師就會鬧我, 點解你要用多一兩秒去將塊紗布對接? 你知唔知道咁樣系會增加病人出血嘅風險? 你慢咗咁去幫病人止血, 萬一病人出去得好嚴重咁點算? 關於哩一兩秒嘅問題我真係無言以對………
但係為咗表示我尊重老師, 亦都希望可以繼續系哩行發展, 所以我都唯有低聲下氣咁去同老師講, 唔好意思啊老師我下次會去改。

之後我實習左7日之後何太就無啦啦叫我可以唔使再翻嚟, 可以返屋企, 然後踢我出校有d文件需要我去簽, 當時我拒絕去簽文件, 然後何太就話: 其實你簽唔簽個結果都係咁, 依家只不過系通知你。你唔簽嘅話我地最多咪系下面寫student refuses to sign, 不過如果你肯簽嘅話我地都可以退翻千幾蚊俾你嘅。」

推

未見過一個事主可以企返起身

赤裸裸面對網民

加油呀

btw唔駛多謝小弟

我只能幫到你上一兩日熱門

所有野係要你自己爭取

btw
你喺fb 條片咁樣留手機

唔怕？

相關連結 半年前 於香港高登
Post1：

Post2： （已被刪post）

Post3：

Post4：

Post5:

Post6:

相關連結 （最新)現在於連登討論區:
Post1:

Post2:

相關連結 思古井懶人包

相關連結 加藤乙女的休息室

相關facebook page:

仲有我唔介意將電話公開
如果大家有野想問, 又或者有野想知可以直接聯絡我。
電話:98253639

支持你

系你老母

push

幫你推，今次唔好再懦弱，相信我地都係度

支持

push

lm

留名

加油

思古井連電話都貼出黎

唔怕被騷擾

雖然方式未必正確但真誠可嘉

到你無嘢可以輸嘅時候，
同對方嚟一個玉石俱焚，都不失為一個好方法。
利申無咩特別意思 更加唔係勸誘緊樓主做啲咩

哩個真係唔好意思, 對唔住。

撑住呀巴打

希望世界係有公義

巴打加油

支持, 加油

懶人包，希望大家廣傳分享幫下樓主

Link:

你會想拎到點樣既結果？
再一次得到實習機會？

我唔怕, 你夜晚訓唔著可以得閒whatsapp 我,又或者打俾我。

呢d仆街唔係教會黎，根本係一個社團

加油呀，公道自在人心

只有黑社會先冇得退出

耶撚真係好賤
雖然幫唔到d咩
但希望世界仲有公義存在

各位切勿跟車太貼

pish

怒推

其實件事都過左咁耐，你自己有冇反省過有冇諗過點解你俾人踢出校？你學校都算大方俾咗兩次實習既機會你，你自己又唔好好珍惜，成日都講到自己俾人冤枉，你唔諗下個問題根本就係你度？其實你返教會聚會係為咗咩呢？你真係想認識生命的主？定係入嚟識女仔？我覺得你係入嚟識女仔多啲lor，除咗我之外，仲有其他姊妹都俾你煩過，你諗下我哋雖然返埋同一個教會，但其實都唔係好熟架咋，成日問埋D九唔搭八嘅問題，又問有冇男朋友，好心照下自己個樣先啦，就算我冇仔，都唔會想同你一齊lor.. 你估你真係HKU咩，見到你咁嘅款都唔會有feel啦..

耶教必需亡

臭雞？

... 出現了

耶西打手開始帶風向

咁撚快就出現
屌你老母

屌你老母耶撚

耶撚

收聲啦臭閪耶狗

走啦 屌你老母

跟左半年有多 唔會太貼

其實件事都過左咁耐，你自己有冇反省過有冇諗過點解你俾人狙擊？兩登仔都算大方俾咗兩次認錯既機會你，你自己又唔好好珍惜，成日都講到自己俾人冤枉，你唔諗下個問題根本就係你度？其實你上黎兩登屈思古井係為咗咩呢？你真係想介紹生命的主？定係驚自己搵唔到錢？我覺得你係驚搵唔到錢囉，除咗我之外，仲有其他巴打都俾你煩過，你諗下我哋雖然上埋同一個forum，但其實都唔係好熟架咋，成日問埋D九唔搭八嘅問題，又係度造假證據，好心照下自己個樣先啦，就算我冇朋友，都唔會想同你返教會lor.. 你估你真係教世主咩，見到你咁嘅款都唔會有feel啦..

大家如果睇到思古井，sor
係梁烈銘既尊容
應該唔會想再幫佢

仆街耶撚打手

似乎教會真係好驚思古井

咁快有個邪教人士出現左
原來你地既主係教你地要逼害人地
你做啲咁既野落地獄架喎

梁烈銘，將自己既失敗死賴爛賴
做人唔好好似你咁無恥

件事仲未完，果時有追過post，btw加油，巴打

揾食架人地 緊係驚到瀨屎啦

原來耶撚睇人既樣
D大愛去撚左邊
屌你老母

屌，貼人樣，有冇搞錯

教會班人食屎啦

無恥得過你
幾時落地獄呀?

今次幫你推到佢地仆街

作為鍵盤戰士，我做到既只有推

低汁打手想轉移話題

收皮死耶撚

人身攻擊好驚驚呀

你唔係佢 你憑咩話佢係入嚟識女仔多啲(Btw lor你老母) 食色性也 佢做嘅野非大奸大惡 你地班耶撚有無必要咁樣對人？ 用你地所謂嘅標準去扼殺一個人嘅前途同將來 你地夜晚仲訓唔訓得著？
唔該唔夠人講 搵唔到point去反擊 就用外表去攻擊人 咁樣做真係好撚on9

睇到你既尊容應該無人想同你一齊

推
爆
佢
老
母

條臭雞幻想人地入教會為左識佢

成班廢柴用D無聊小學雞方法去踩底樓主
只係識講一堆冇用嘅廢話同埋貼d相出黎
返去搵你地帶頭果位商量下先再過黎啦

樓主應該唔會再驚你班on9 等收山啦你地

之前個post d同學囝都話好憎佢
畀人杯係有原因既

教會班人真係好撚冇品

囝

人地生成點關你撚事咩垃圾耶撚

睇到樓上啲回覆就知道樓主講既野唔係幻想
班耶撚真係無恥到極

喂喂喂,企開啲啦屌你老味

你地遲d仆街都有原因既
仲好意思提果d打手同學? 比人踢爆左啦 想呃d無追開post既巴打呀? 收撚皮啦你
囝你老母

Push

嘩原來所謂既基督徒係咁架
又人身攻擊又評論人地個樣
唔知幾位基督徒副尊容係點呢
不過相由心生
自認基督徒但又做啲咁既野
唔似牛頭都似馬面啦應該
仲想上天堂等落地獄啦

仲有嗰個大神是也
狙擊手？收皮啦係又幫唔係又幫
佢以前喺舊登改d垃圾詞柒到核爆冇人睇
而家咪喺喥攞全在感囉

咁想上位
留名睇佢畀財務中介
到時頭版都有得佢上

雖然我唔知你係邊個,而且你講野又無證無據, 我希望你地唔好再好似半年前咁屈我。
如果有證據希望你可以貼出嚟。

雖然我即將講嘅說話都係無任何圖片作為佐證, 但係我都決定回一下你嘅說話。

普通人翻教會通常都係,比其他人帶去或者邀請去, 如果你真係識得我嘅話, 你就會知道當年我係同埋william 因為慕道, 兩個面懵懵咁行入嚟就話可唔可以比我返教會。
之後嘅日子我花咗幾多時間心機同埋心血, 係哩個宗教上面你又知唔知?
我差唔多個個星期都去團契,崇拜,主日學。

若果以對哩個宗教嘅認識程度深淺,可以代表對哩個宗教既認真程度。
我可以夠膽講,係一眾年青人入面,除左葉希臨冇人夠我咁認真。

雖然我依家唔係一個基督徒,但係人都知道我翻教會果三年,我人生嘅路係過得幾咁波折, 可以話係從來都未試過好過, 但係我點解會依然咬到牙關行到落去,就係因為我當時憑住信仰, 我先至捱到落去。

你地要點樣侮辱我，點樣去屈我都唔緊要, 但係你唔好侮辱我過去嘅信仰, 因為我過去的確係好認真去看待自己嘅信仰。

原來教會教信徒以貌取人

我都留名睇你被皇天擊殺

喂你班耶撚唔係好大愛㗎咩？
乜原來都係淨係識睇人外表玩人生攻擊嘅人嚟咋？
你地宗教原意唔係導人向善㗎咩？
我都好想知你翻教會學咗d乜翻嚟
你地咁撚仆街肯定死咗落硬地獄

其實思巴打五官端正 個樣都幾正氣 可能班耶撚照鏡睇開自個柒樣先覺得有問題姐

無其他野講係到講人地個樣 成個小學雞咁 仲要打個囝字 躝啦屌你

留名你比天收先啦

恐嚇?

學乜撚野人番教會呀你，你估你番去又係為左認識生命既主咩臭閪，定係你個主教你咁睇人
仲問人番教會為咩

一直都有留意開
巴打加油

教會可以理解, 但學校無理由要踢走你.

條臭雞返教會都係圍威喂 溝下仔姐 真係信主咩?

其實我接受訪問都唔介意出樣,我甚至乎連電話都擺埋出黎, 我點會介意比人知道自己中文全名?

依家梁烈銘已經畀天收咗

#88624 Hi

皇天必擊殺之

九成九係學校驚孭鑊上身啦

報警撚召喚

垃圾教會 追擊到黎呢度

唔洗理班傻鳩 無人會笑你 巴打今次好勇敢 支持你

你落地獄啦

教會真係乜人都有
仆街都大把

等睇巴打翻身 到你班仆街比天收

原來教會d 人咁撚西，唔怪之得耶穌咁撚失望。

係啊，漏撚咗你

縮頭烏龜

輕輕一推

神愛世人
不過班耶撚唔愛你

勇氣可加

幫唔到d咩 只可以幫手推

講到咁尊重信仰
講到尾都係想識女仔
人哋唔show你就拉大隊走人兼上網發爛渣
抵你俾人踢出校

。

你咁似啲閪痕先翻教會嘅臭雞嘅
自貼黎睇睇先啦

教會仆街多過出面
滿口仁義
你睇樓上D耶撚講野幾仆街

屌你老母班垃圾耶撚又出黎搞事

西到仆街

耶教撚死全家

咁易比人拉到隊走 唔順氣呀? 你個會柒d人咪走囉 報警搞到人無書讀咁威威 依家咪等仆街囉

收皮啦垃圾耶撚 你地仲仆街啦 成班落地獄永不超身

推post

屌啦 真心班撚屌影衰哂基督教
耶和華 有無叫你去兇尻人 攻擊人呀 屌你老母

利申 基督教學校 屋企人信佛教

講還講...... 驚睇完要洗眼

一句「我覺得你係入嚟識女仔多啲lor」
但係冇證冇據點信你???
成班淨係識玩人身攻擊, 半點為自己(Or為你親愛嘅教會)洗甩污名嘅行動都冇
睇聖經返教會淨係學左呢d嘢

加油 祝得嘗所願

屌你老母班死耶撚
就算人地做錯，聖經都教9你寬恕啦，仲要貼人個樣上泥 臭雞

一睇就知係on9打手

耶撚打手警告

1. 失敗賴落人到
2. 諸葛孔暗

只可以贊成
反對聲音就係耶

見到樓上d耶撚打手就知到佢地有幾仆街 btw 推爆佢老尾

你落咗地獄我都未仆街

撐

咁請問你信唔信耶穌呢?

自己班耶撚特別閪又唔認，教會留唔住人就係度屈鳩人拉大隊走
失敗賴落人到

痴線

其實 個兩個紅色名 既 on 9 係乜水 ?

花生友 ? 死耶撚 ?

做乜要鬧鳩樓主 ?

人如其名

係得耶撚先咁怕落地獄
科學家，學者落晒去，科技一日萬里

痴撚線 第一次見基督徒咁倡狂帶頭杯葛人
就算佢真係咁衰，你地就可以做埋d陰質野搞到人而家咁?
你出去真係唔好認自己係基督徒添呀
我驚d教會人仕都驚畀你影衰佢地呀臭閪

1. 失敗賴落人到
2. 諸葛孔暗

依兩條撚樣 , 你地有理據就放出嚟, 有屁你地就放

屌你老母, 喺度搞事 ? 死全家啦你地

屌見到啲留言開始明樓主感受
撐你 今次絕對唔可以放棄

鍵盤戰士最威

樓主應該成班冚家鏟啲相post哂上黎，佢岩岩提到啲姊妹放撚哂上黎，一個偽教徒都唔好放過，佢地以為你唔知佢係邊個就冇事，先咁撚牙刷，樓主放張大合照出黎，佢地先會識驚

梁生，你收得皮未？
求你唔好再周圍開post搏同情拉
溝唔到希臨就發瀾渣，有冇諗過人地對你冇興趣呀？
你唔明點解？照下塊鏡先拉

你唔好搞笑啦, 全部人都係因為見到你地做咗咁多衰嘢自己選擇離開, 仲有你地同某d年青人嘅家長施壓, 逼佢哋唔好同我聯絡。
大神個post 都已經幫我post 過d 對話出嚟。 你地真係不知廉恥。

之前個post已經有理據

耶撚打手警告

1. 失敗賴落人到
2. 諸葛孔暗
3. 綿羊

幾時向社工註冊局投訴？

又多一個

答啦 做咩唔答呀

又叫人照鏡，剩係識叫人照鏡，有冇實質證據呀？

依個 POST 做乜鳩野

神愛世人,你哋呢?兩條撚屌正係識喺度人身攻擊

護主犬上黎護航護得柒到隻狗咁
教會入面懶係信主咁
出到黎又打回原型變番臭閪

終結耶撚，你我有責

證據呀 撚樣

唔撚識字呀 ?

LINK 呢 ?

Push 加油

臭閪臨? 屌你老味 臭既喂

耶撚打手警告

1. 失敗賴落人到 #88624
2. 諸葛孔暗 #83586
3. 綿羊 #88537[/quote]

個3條友腦殘唔撚識字，樓上唔好見怪

信得耶教嘅都係弱智
口講寛恕
實則惡撚過狗
allahu akbar

好認真，其實個希臨好撚樣衰喎，佢有無照過鏡？

啲ID全部8字頭 新會然

諸葛孔暗 唔敢答驚要落地獄呀?

我唔係打手，只係以事論事，睇唔過眼個痴線佬搞希臨姐。

耶撚真係拉晒去打靶好撚過，衰撚過邪教

咁樣衰都唔鐘意佢

三個新會然
為求抺黑開acc

我拉你老母咩 死番出去啦

臭閪以為自己好撚索是常識吧

耶撚打手到依家正係識得攻擊樓主副尊容
唔該你地3個照下鏡
3隻狗閪

進擊的耶撚

仲勁撚過五毛打手 一踩親佢地條耶撚尾就撲出嚟咬你

全部新acc仲要未開過其他post
一睇就知係on9打手

你們不要判斷人，免得你們受判斷

垃圾耶撚幾時落地獄

希臨係poly神科
佢只係hku SPACEnursing
淨係睇學歷都知冇可能😂

[/quote]
綿羊
cringe
見到打咗個冷震
仲要全部都差唔多number
上少啲連登啦 會落地獄

都係個句啦 你係唔係信耶穌？ 或者耶穌基督係唔係你既信仰？

可能全部同一個人黎

你都讚成希臨樣衰

佢神早係地獄book左位啦
佢地做錯事只要祈禱同主認錯就無事嫁啦

梁烈銘
本來我唔想出聲
但係見到你到依家都仲係要講大話
自己實習兩次都fail仲賴依樣，賴果樣
先忍唔住出聲

邊撚個希臨姐呀
咁都仲話唔係打手

你老母，唔鐘意一個人唔代表可以亂咁砌人生豬肉
如果真係比人屈，一於玩大佢，以其人之道還治其人之身

扮都扮好d 啦 全部8字頭冇錢收架

人格分裂

你聞下你塊閪先好話人啦 呢啲垃圾耶撚真係違害人間

係時候 起葉希臨底

查下發生咩事啦

冇追開 想問有冇告過果堆人
有曬證據人證物證 要搞大佢真係可以搞

G持 呢班耶撚臭雞等畀皇天擊殺啦

希臨姐

係呀幫你地班毒撚book lor

耶撚係無乜腦
三兩下功夫就露哂底

我又唔係收教會錢上泥講說話
只係以事論事
點會係打手😂

唔知佢驚唔驚grad左之後無人請呢?

耶撚真係好撚垃圾 推撚到上報

你過嚟聞lor

笑撚死人咩

btw前幾日上堂 聽過有個讀哲學既老師講
基督教從來都只係講話 信主者 得永生
但佢係唔會講不信者落地獄

其實呢個宗教本身係教人反思自己做緊既野，俾佢地知道自己就算做錯事，都可以改

唔該樓上個班鬧樓主又好抹黑樓主又好既人，你如果係信耶穌既話 反思下自己究竟有冇錯

用人地個樣黎恥笑人係耶和華既精神?

溫故知新

耶撚惡過黑社會

幾時化驗都神科 出到黎有無nursing咁好景都未知
btw feel落似假膠

一句講晒 泥你老母

好過你最毒婦人心啦 欺凌欺到呢個地步仲咁大聲夾惡
成隻癲雞咁 你做雞都無人幫襯你啦臭閪

我諗呢個討論區唔係幾適合你 不如你過去香港討論區或者Uwants開過新post啦

😂😂😂😂😂😂😂😂泥

事呢?邊撚到事?貼出黎睇睇

唔該你地唔好再傷害希臨
未查清真相就亂起人底
你地有冇道德？

屌 原來唔係打手 係兵黎

你3條友令我更加信呢件事係真

教會多得你班豬隊友

我講咗咩恐嚇佢？
咁你地問候我屋企人又係咪意圖強姦呢？

你幾條仆街係到po人個樣出黎咁你地有冇道德

又係班仆街垃圾

證據呢 撚樣

人地樓主為左指證你地 , 肯出樣呀
你地呢 ?

教宗方濟各周四痛批虛偽的教徒有辱基督宗教，他指不少天主教徒偽善如雙面人，即使參加彌撒及教會卻仍然會剝削他人甚至從事不法活動，認為這類虛偽教徒不如做無神論者好了

支持你報驚

講撚左你一定會後悔架啦, 太遲喇老細

泥你老母臭系咩
多謝你地幫樓主推PO喎
垃圾耶撚等落地獄比撒旦屌屎眼啦

係到用埋啲小學雞方式挑釁人
思古井巴打唔好再睇，驚影響你情緒

其他人都咪撚再覆啲打手，一黎同佢地嘈佢地仲撚開心，多啲機會鳩up，二黎無眼屎乾淨盲

對你黎講有道德架咩？ 冇證冇據上黎抹黑完樓主，鬧樓主 咁就叫做有道德？ sorry我諗我唔係好清楚咩叫做道德

對希臨就講道德，對樓主呢?
雙重標準?

幫推 上面果班耶撚真係好恐怖

其實已經好清楚 唔好再盲目護主啦
依家改過 神會原諒你架

加藤絲打，見到你真好

等睇第456個分身出現

證據我大把，只係唔想搞大件事，令到梁生永不超生，先唔拎出泥

推
加油

連登動員撐樓主 pish

開account要時間

哇屌 唔推對唔住老母呀

小弟愚見
覺得其實呢度有好多人好明顯係扮自己係基督徒/識得思古井然後繼續借刀整臭基督徒既名

利申：基督徒
廢事俾人話我打手，我都係出返去先

搞撚錯，以貌取人

人地都唔怕 你怕咩？

覆
等其他人睇下佢地有幾on9

幫推

臭耶閪收皮啦
講到信教大愛咁撚樣
然後又批評人個樣
又貼人相上嚟
又話人去教會溝女
我夠識話你溝唔到思古井巴貼人出嚟啦
講到人一文不值
自己扮上菜
又唔撚見你post自己相上嚟畀連登巴絲評下
講到尾我極懷疑係豬閪

正宗有人想知再講
屙屎唔撚出咁
泥泥泥

古井巴打加油呀！

你地三隻狗

好快 D 從實招來

依個教會發生咩事

駛唔駛幫你地 印幾十張希臨姐既「CV」幫佢寄去化驗 Lab 搵工

永不超生
Btw 泥你老母

今日先睇完spotlight 宗教有時真係好撚癲

個3件臭雞想上位，驚畀樓主揭發佢地幾個為左溝仔入去教會

有就拎出黎啦

點解你地唔好好，打救佢？
要以貌取人？

屌 啲耶狗真係麻撚煩

你當上依個壇既人係小朋友呀 ? 好易呃呀 ?

Hi三位基督徒，使唔使借我個ac 用一用
No10000以內，發言高d説服力
個個都8xxxx好難唔認為你地係打手wo
$1000一個月，deal嘅話留tg

我就係有道德，先去到今日都唔拎啲證據出泥，凡事留一線。
但我唔保證日後唔會post!

做打手比返少少誠意 咁hea真係好難派飯盒比你地架
一味攻擊人地外表學歷 講嚟講去都係個啲 比啲新意啦

婆婆媽媽 屌

是日笑話

先前又話有証據貼左出黎 而家又話唔想搞大件事唔貼
你思覺失調?

依家post啦 唔洗日後

十誡
第一誡 欽崇一天主在萬有之上。
第二誡 毋呼天主聖名以發虛誓。
第三誡 守瞻禮主日。
第四誡 孝敬父母。
第五誡 毋殺人。
第六誡 毋行邪淫。
第七誡 毋偷盜。
第八誡 毋妄證。
第九誡 毋願他人妻。
第十誡 毋貪他人財物。

樓上個幾條垃圾打手犯十誡喎
回應下

有屁就放啦傻西
第一日上連登？

唔post即係得個講字

認真post都有 有人想知再講

當你有證據都唔拎出黎個陣，唔係叫做有道德，係叫做on9

分清楚道德同on9兩者既分別先再覆我

應該唔會, 因為佢哋爆埋我真名出嚟, 而且仲有人係有我嘅相。

其實你係咪上腦 ?

假設你地係「啱」, 樓主指控緊你地, 依家畀位你反擊
你同我講 唔拎證據出嚟 ? 咁證明個屁呀 ?

泥你老母，有就拎出嚟，冇就收鳩皮啦

排緊隊落地獄啦佢地
一係祈緊禱求神原諒佢地

好撚驚阿屌你老味 你覺得樓主仲有野可以lose?
你3件臭閪搞到人雙失呀而家

幫希臨姐搵工大行動

send CV 去全港化驗所搵工

你估我唔想post?
係希臨一直唔想佢受傷，先叫我唔好。
你地知唔知你地宜家好人當賊？

我有佛祖顯靈嘅証據，不過我佛慈悲，唔想你班耶棍失業，凡事留一線
但我唔保證日後唔會post!

背後仲有成個教會

打幾隻字都慢過人 專業少少啦
臨時演員都係演員
等緊你班耶撚發放笑料

扮咩姐，有你咪post囉
點解唔post姐

啲打手開左post無幾耐就成打成打咁走出黎

思古井你之前息事寧人係就係柒啲架啦
走返出黎講野就算你啦
幫你推

樓主傷到入肉仲話唔想佢傷?
你個腦裝屎嫁?

割席？
割工最後得返耶穌係基督徒

某 D 人害到其他人無前途

就要自食惡果

講事實都話係打手

而家po 快d po 即刻po

有你唔拎出黎扮乜柒？

喂喂喂 打手們又話有證據既

有冇方法收間教會皮？根本邪教黎

思思縮縮咁

睇一個人既成功與否，係睇人既一生；
今日佢仆街，你慶祝，
我唔覺得你地，係真心信教囉

下? 唔係之前希臨姐去左台灣happy完 返到黎無左件事咩?

有料你就post啦 on99咁

Post 就post 啦柒頭 咁多嘢講

回應下啦你班臭閪
咁誠心拎曬成副身家去奉獻啦

不能同意更多

一齊幫希臨姐搵工

畢業就有工開

哪來的事實?

究竟係間教會行銷手法勁定耶撚太on9呢

Why not both?

Why not both

換acc咁慢既？唔夠專業喎點搵食呀

3件bitch斬完人地十幾刀之後話唔想再傷害人
你地好善良阿!!!!!!!!!!

希臨姐好偉大呀 搞到思巴打雙失 之後仲處處幫住佢

有證據就放出黎，唔好講咩為人厚道呢樣個樣

推！

circular reasoning
已經開始悶

不理了
推

無畀證據就話自己係事實

又係既 , 唔通叫你地掘阿當夏娃條屍出嚟咩

換唔切ac

護主護到破哂佢地口中嘅戒律，雙重標準，垃圾耶撚

想一睹希臨姐真面目

加油巴打

唔想人受傷 又post人相 又上黎中傷巴打既?

寧得罪拉登莫得罪連登

你地知唔知梁烈銘呢個人做過幾多錯事？講過幾多大話？
如果我拎晒啲證據出泥，佢就真係冇前途拉！

唔怪得林鄭都可以借基督黎話叫神選佢啦
原來d耶撚真係咁on9

一個月收幾多軍耀

好好呀

班耶撚開口埋口叫人落地獄
又唔驚自己會落架wo

唔好天真啦，唔係所有基督徒都係好人，唔係所有教會都一定係良善，冇需要去特登整臭基督徒既名，因為仆街既基督徒根本大撚把

利申 遇過好撚多，有啲係大粒野黎 咪一樣係仆街 然後就祈禱悔過完就當冇事發生

學下打字先上黎啦屌你老母
post啦post啦

目測西林姐好多兵仔，想一睹芳容

兵仔真係最撚冇腦嘅生物

洗唔洗多謝你呀

我而家正係見到3條臭閪咩証據都唔貼係度狗叫

唔post就死撚開啦 屌你老母

加油！

咁你地有冇道德？我屌你老母臭閪搞撚到人地乜柒都冇

樓主 依家人地話唔想再傷害你所以唔放證據
你依家係度覆一句 你介唔介意再俾人傷害

我諗你覆完之後佢地都唔好意思再收埋佢地d證據

come on 我地想睇「證據」

推爆佢 屌佢老母

見到堆打手叫希臨希臨咁叫真係好噁心

霞姨！

姐你老母咩

我同你講呀死on9 ，本來我就CD Rom黎嫁姐，因為你呢個，今日開始又多個人追擊班仆街傳道人啦

垃撚圾傳道人都姐前姐後，有閪本事咩
有咁撚勁會係社會撈唔撚掂要縮個龜頭翻入教會個小圈子到幻想自己有階級有身分受尊重？
咁本身呀又有上帝幫助你，翻工晨撚早升到做總裁呀GM呀咁啦，有閪時間搞教會野咩。
真係有料又做傳道工作既人唔撚係無，一百個入面一兩個咁囉。點似得依家啲on撚9傳道人，一百個入面有一百二十個當撚到自己識好撚多野咁。痴撚線

屌，最撚憎班失敗者係入面扮撚晒有地位。
咩撚野傳道人牧師師父，你老母呀，無信徒捐錢養你班垃圾你死撚左啦，離開教會你撚生存到？

做人要識分寸，要知自量，認清自己身分，你同乞兒無咩撚野分別嫁咋，你地見到信徒應該客客氣氣，扮咩撚野有階級。神學係大學入面最撚唔科學既一科，柒撚過讀樹仁。

就算係信徒，佢地要聽既只係神既旨意，唔撚係人既旨意，更加唔係你班撚屌失敗者既旨意，收皮啦。
打似神既名號，做出黎既野卻令更多人厭惡討厭你既主、甚至整個宗教，最撚應該下地獄既咪你地囉。你地咪真正敵基督囉。

姐姐姐，姐你老母咩

打到攰，同意既巴打幫我回下帶，下次見翻我再打落去繼續屌

希臨姐好波

你冇名㗎？人地叫你個名你又覺得唔嘔心？
好心你用下個腦

屌你老尾 仲以為真係靚到dum一聲 一般貨色話人樣衰，成個泰國人妖咁

我食花生，你有就放出黎，嚇鬼呀？
有，你晨早放左啦，駛等到2046！

收皮啦屌你老母
好熟咩同佢，你叫我慘執慘執咁？
笑死我

喂 果三個耶撚打手 全部會員number 八萬幾 你唔會以為有人信你地阿？ 耶撚果然弱智

張潤衡都係基督徒
雖然唔關上面巴打事，不過耶撚係咪真係成日覺得個個都惡意抹黑耶撚 不如面對現實啦

打手出黎放證據未

芷喬姐係咪綿羊 ?

係咪撒旦既子孫？做女人做到咁陰毒仲要收到一大堆兵 死翻落地獄啦屌

有冇巴打想組團送生果上佢屋企

2雞1兵

根本每個教會都係利益集團，你信教你個個禮拜去唔同教會有咩問題

好撚想睇連登仔起埋佢地底
又泥又拉咁，一係支那落黎一係5p本身
希臨希臨希臨

你地話我攻擊人學歷，你地咪又係一樣話人柒過讀樹仁，識話人唔識話自己。

推呀
耶撚癲起上黎仲痴線過中共

笑撚死人

一句講晒 打手無證據就死返5p啦
又泥又拉你老母條隊排到出年佛誕都未排完呀

如果講係本身係mk妹就似啦，又打埋晒啲柒字

同一個同你只係普通朋友既女仔講
要搞大人個肚
依d咁下流嘅說話又點計？
有病唔係大晒

本身個post真係無推得咁快 多得你三個打手入黎咋

你咁有道德同我地有得比架咩？
我地無道德架喎

圖呢屌你老母

講咁耐，有證據未？

三位新會員唔係話唔信你
根據無罪假定
舉證責任係係你到
有兩個建議比你
1.破解思古井所講既說話
2.提供證據證明你所講既野係岩

路見不平

仲唔拎證據出嚟 ?

唔拎既話, 連登仔日日玩希臨姐張相架啦

無底線

本身都唔想撳入黎睇，見到咁熟鬧原來咁好玩

咁就唔該你地行埋一邊，唔好喺度扮正義之士拉。

證據呢 拎出黎睇過？
佢已經俾你地搞到冇前途喇 你有就post啦

所謂的証據就係有人想知再講有人想知再講有人想知再講

係貼就快 唔好忍住啲屁唔放

推得太快 quote一quote先

或者帶埋活佛上巴士

打手耶撚死全家
巴打加油

唔係唔信你，但圖呢屌你
講咁耐都冇圖

On撚9神學撚係學歷咩，你老母。
我頒個Master in 花式打飛機比自己添呀，唔通我又叫自己碩士咩

真係屌你老母

大把人夠屌你老母啦 咁又計數？

樓主，追擊不忘進修啊

BTW原來信耶蘇要以貌取人同小圈子

下？無道德唔可以幫人架咩？
換個說法可能想玩死你個希臨呢

空口講白話

把鬼火 ... 樓主打一大篇野出嚟

睇都未睇完, 個三個賤人就一人一句鬧樓主

仲扮無辜 扮可憐

就陪你地玩下啦

有無soruces？定係我miss左

哇 耶穌顥靈阿
求下你打救我地呢班連登仔啦

有證據你就post
我地食花生，關我地撚事

推爆佢

反正都無得輸 搞大佢啦 同成個教會攬炒都開心

大神巴打都入埋嚟

急不及待想玩玩了
個綿羊呢

搞到人一無所有叫留左手

我屌你老母係關心你地啊

係希臨姐

1個鐘4百幾個正評

人地話搞大就可以大嫁拿?
你估你係聖母瑪莉亞?

你地無道德就行開啦，我地係道德架，但我可以用返你地無道德既說話屌你囉

斯斯文文，心地咁撚差

希臨姐食唔食榴連？
送個貓山王俾你

呢d教會人真係特別on9
笑撚死

陰公

相中個兩個女仔

身無屎既 就唔駛 delete 哂 IG d post 啦

我唔該你收手，你再將希臨同其他人嘅資料亂咁貼，我一定會報警處理。

留名等睇證據
btw, 希臨姐好似仲喺poly 開開心心讀緊書玩活動

其實我都有好多證據幫巴打架 但爆左出黎希臨姐就玩完架啦

又話樓主想同人扑野？
證據呢？

有你就拎出嚟
咪撚係到扮好人
睇你一開始衝出嚟貼人相評頭品足人身攻擊就知你地幾個基督徒唔係好人啦
好人扮唔到架

拎啲証據出黎啊柒頭 拎喇 怕乜撚野姐

人地都唔撚驚 定係你冇証據啊？

思古井巴打唔好灰心
班撚樣一定會有報應架

轉緊ac呀 咁忙

大家收手呀 唔使驚呀綿羊姐
我一定會定期quote 勸大家收手
唔會比人害到希臨姐
大家都要咁做

多謝你既忠告

不過做人、講野咁惡毒，係咪返完博恩既得著？

請你地唔好咁！我報警架啦

你地夠PO樓主D相出黎係未都可以報警處理?

快d報

你地亂貼樓主點計?
我唔該你收手，你再將樓主嘅資料亂咁貼，我一定會報警處理。

三個打手
梁家賢 周凱思 葉希臨
Match

辛苦你埋晒啲證據入泥入面，
掘返出嚟應該要嘥唔少時間

嘩屌，耶教徒咁撚樣講野架？

你老母讀神學都學人講學歷呢兩個字

屌你老母耶撚，前幾個post啲問題未撚答完就潛

依家居然連教會都要出打手

羞唔羞恥呀屌你

對耶撚耶教完全失去信心

I'm here to push

樓主 ???

咪放流料啦on9仔，成班都係鍵盤打手

你做乜搞大佢老母個肚呀？

耶撚智商低撚到

失敗賴落人到

有咩可以做

OK 唔會放

你係梁家賢 梁生？

點姐？證據呢？

打手警報！

終於轉到account了
綿羊同諸葛呢

俾啲証據黎先喇屌你老母

你地班打手係上面貼樓主幅相又點計
驚呀？

唉唷唷 明明已經搞到樓主無哂前途
仲話要放過樓主
你地3件極品真係好人嫁姐
拎你地本手冊我幫你地吸3個印仔

唔怪得果個咩綿羊唔見左，岩岩明明回得好快

我冇，另一個人嘅魯莽行為唔關我事，我都阻止唔到佢。但大神是也呢個人再post，我一定會報警。

有人割席了

周凱思 梁太？

驚唔驚比人告阻差辦公?

唔關我事

備撚定案先囉 屌你老母叫你俾証據啊 選擇性失明啊？

邏輯 標準

梁烈銘

條傻鳩中文都未撚識
全你老母
財務中介咁撚仆街嘅事你條撚樣都去撐？
你信耶蘇信到屎忽生上腦啊？

報啦
讀mls 嘅希臨呀嘛
邊個唔識
大把同學都知佢咩事啦
冇人講咋嘛

慳撚啲喇 打個名大字好撚型咩

打飛機啦你

姐係你知堅料啦

冇呢就屌你老母

嘩屌條隊咁撚長嘅

信耶蘇其實都on9

光速割席
已經ko一件打手

嘩！你幫希臨姐幫到咁
貼樓主出嚟咪又係你啲兄弟姊妹
你咁都唔撚幫拖

快打999，記得按1
係報，舊年都報撚左啦！
On鳩鳩

支持你
為防止有人誤會希臨姐
我決定要推俾更多人睇

幾位打手，其實大家都唔清楚你地同樓主有咩瓜葛，只係知你地比巴打們屌幾下就小學雞咁嘈，咁只會比大家覺得你地係無料到既新會然，為反擊而嘈
所以有證據就麻煩快post，咁大家咪收聲囉

你又唔阻止你朋友一錯再錯？害完人就扮弱者

垃圾5P耶撚死全家

人地好撚有道德架屌，但不過咒人囉
信耶穌都咒人係咪要落地獄？

香港有人唔識希臨姐咩?

對住希臨姐？
太醜樣 不了

太誠實使用電腦

真係好精彩

你咁樣唔得嫁 弟兄姐妹要互相幫忙

佢應該喊住返去搵老母

豬扒都係肉

話人地個女神

你去高登講，你地post連巴相出黎，係咪可以報警？

割度 1粒鐘都冇

耶徒：唔關我事架喎，唔好拉我呀

你放心，佢再惡意中傷希臨我就一定會報，我大把fd讀law，睇下到時邊個俾人拉先？

打手們，善用ctrl+shift+n就唔洗轉account 咁煩啦(好似係)
再唔係咪chrome ie firefox, 夠3個account 嫁啦

好多黑暗野
巴打加油頂住呀

講經咩屌你地老母，咁耐都無證據

我覺得呢幾隻字真係玩撚哂，我覺得你係雞啊，仲要係隻臭雞啊，屌你老母

學校不嬲怕麻煩

我屌你老母十萬九千次

最後通碟

你三隻打手, 仲唔貼證據出嚟

連登仔 就幫希臨姐 send CV 去全港化驗所幫佢搵工

幫推，推到希臨臭閪出名上報紙

讀law又點？做到律師未

巴打讀nursing 比人報警話佢自殺 驚動校方 學校驚上身 所以
推測下

有咩要幫手出聲

報撚左先喇 屌你老母

快手啦 講耶穌咩

屌我小學之後教冇聽過呢啲野 好感動

你打漏左個姐字喎
真係嚇撚死人呀
我而家真係好撚驚

慘

巴打我支持你

浪費警力

之前好似有人話過係因為教會有人係社工
一個社工同你講事主有問題係比事主話自己冇問題有說服力得多

蔣生

唉唷唷 3件臭閪咁快潛水拿?無哂貨?

其實樓主邊忽樣衰，幾可愛喎

利申：非基

哇 中正嚟埋

你放心，你再咁我一定話比老師知，我大把fd做風紀，睇下到時邊個比人罰

加油，巴打

淨係得你有fd 我夠有親戚朋友個膊頭有花啦，on9

LM

中正黎埋 今鋪過癮喇

各位

而家我又想狙擊下教會

周凱思而家喺中華基督教會做學校支援主任

有無人幫下佢升職？

唉，點解當初又唔企硬呢？

係就快，唔好等下個禮拜

幫你推

exact7ly

大神終於黎

SEND CV 幫希臨姐 都犯法 ?

叫你讀 LAW 既 耶撚 出嚟

老師佢過界呀

臭閪耶撚呢

報假案？

訓咗無睇
班耶撚捨得報警未
講耶穌?

我個fd係gm黎
你信唔信我叫佢封鳩你ac

嚇到賴屎，依家要抹返先

講經咩 又話po証據又報警
屌你傾左廿頁你唯一做左嘅
就係割蓆

報勞工處啲工

唔該你報驚拉埋你個fd
唔係嘅話你就係由得佢繼續錯落去 神都唔會原諒你

實好架

膊頭有花大晒？佢只係負責拉人，告唔告得入咪又係睇律師。

加油呀巴打

已經潛晒

.....咁法官係...

穌哥就係我個FD
你信唔信我叫佢送你入地獄?

日日係學校前面嗌咪

蔣委員長

讀完四年POLYU 醫療化驗

實搵到好工

嘩咁要連埋佢謊稱學生自殺嘅證據一併寫信想問嗰間學校關心吓

升職好呀

好撚惡wo 知你大把fd啦 咁快撚啲做野啦 比左證據先

其他唔講
樓主淨係鬥志都贏晒

告唔告得入唔係睇法官咩周太

3個ac id 都8字頭
專業d得唔得呀

耶撚可以打飛機？
你地咁撚in?

好懷念

報警啦，屌你老母
洗唔洗講埋唔報死全家啊？

快d報啦屌，鳩up多過呼吸

教會d垃圾 聽耶蘇聽到變智障人仕

快手封舖拉人啦
呢度個個都話過你個希臨姐呀

咁妳又乜撚嘢尊容啊？
屌妳老母

warning
有人準備落地獄

我屌

佢地幫弟兄打過 好熟手

寄信寄哂所有中華基督教既所有機構

將佢既事蹟同學校講 , 實升職啦

唔係睇個官咩?

如果係教會會淋你咩色油？

讀law大哂？佢都係讀law咋 ，而家係律師？

法官都係睇律師點講

btw, 同你個fd 希臨講佢個名一早喺全港ha 醫院mls department 傳開咗
個個都識咁滯
間間醫院喺件事發生之後就問有冇人識葉小姐
唔好問我點解知
hti professor 我就唔知佢知唔知啦

林鄭話上帝叫佢參選，成個中聯辦都聽哂佢話

其實係睇耶鬚🤤🤤

轉完ac啦？ 不過告唔告得入好似睇個官喎 律師大撚曬咩

讀law做到律師啦咩？
大撚把人grad左做唔撚到律師啦 幾多歲呀你？

垃圾耶撚 笑撚死我

睇佢嗰班讀law嘅fd呀

唔係啦
計我話其實睇你講
反正你都係9up姐

屌 講左成十幾版 仲以為有野睇
3件小學雞都學人上黎連登玩
你地點上大學嫁?中文攞u嫁?

廢事你地話我歧視殘疾人士
LINK都幫你準備埋

Bsc in medical laboratory science

話時話你班教會賤種都幾撚無恥下
舊登個陣夾埋開新ac想引導人
結果被人踢爆晒d ac 開得幾日
而家又想玩呢招

打擊社會不公義不遺餘力
請受小弟一拜

報你老母警咩成班老噤嚟? 推到個八婆希臨仆街先

耶撚真係世界上最垃圾既生物

真心唔好咁小學雞好冇...

人地話律師係最叻就最叻，唔準你咁挑戰人架

火埃你都入左黎玩?我狙擊得好開心

我又推！

巴打有經驗

佢夠撚膽自貼咩？

仲推！
係咪想害死希臨姐

西臨真係好驚咁喎

係 BSc(Hons) in medical laboratory science

讀law就好撚勁？
睇下電視，有幾撚多讀law既人，用屎忽諗野呀

中正巴真係

仲要唔係律師朋友，係讀緊law咋
屌你，讀緊u既同學仔9成都識個讀law既同學啦下話，好威咩

求下大家放過希臨佢係教會搵唔到食已經好慘豬豬

淋個十字架比你架人地

遲d會唔會撈公證行例如bv

大神是也咪冇野做又搵嘢嚟搞lor，睇佢個款都係鍵盤打手，又要威又要戴頭盔

Bsc in medical laboratory science

今年咩月份行畢業禮

我啲fd個個gpa過3爆4，Internship又跟大人物，唔洗你擔心佢做唔做😂

大家咪撚同個3條打手ac 嘈 佢地目標只係不斷引你屌佢 然後spin 去d無關痛癢既地方度

唔好意思 唔應該公然挑耶撚機

錯哂啦錯哂啦
睇希臨姐呀

搵讀law朋友架啦人地

推到間教會仆街！

光速割蓆笑撚到我

咦bv啊？
send個whatsapp比以前個上司先

耶撚呢？落哂地獄？ 找埋希臨姐落地獄4p 吧

綿咩羊呀 改名叫豬隊友啦

過倒PCLL?🤔

邊個希臨

咁之後呢？做到啦咩

自割自己席

希臨姐係撒旦之子 一定唔會咁易死

中華基督教會各大中小學contact

正常過煮八正常樣

佢話過3爆4跟大粒野

屌你老母耶撚十足共產黨玩弄人心

屌你老母尤其某啲教會搞小圈子排擠
神愛世人呀！嗚呀！！

當推post
定期quote 下圖咪得

3件臭閪太垃圾
都唔知點樣入U,寫野作文oral都唔識

有幾大呀?
3就3 4就4啦

巴打 支持你

半年前就留意呢單野 之後冇哂聲氣 以為巴打已經解決左件事 估唔到最後搞到咁

突然記起早兩個星期天主教教宗講過世界上有好多講一套做一套嘅教徒，表面是教徒但背後出盡骯髒手段，情願呢d人係無神論者(雖然唔關天主教事)

但我到而家識嘅自稱基督徒有好多都係好虛偽，人前人後兩個樣，背後手段更加令我嘆為觀止

宗教本身係導人向善，但總有人都攞住宗教嘅名義為自己攞好處，亦有人當擋箭牌，有時真係好相問佢地無喇喇又攞主/耶穌出黎做咩，明明就係自己做錯野

Ps 真係好想問果班迫害人嘅基督徒 你地去到天家嘅時候有冇面見你地嘅上帝 雖然上帝話無論做錯咩只要肯信佢就可以上天堂 但你地覺得你地自己配唔配獲得救贖

利申 幼稚園 小學 中學 都係基督教背景

本人信佛 相信因果 今天果 昨天因

小學雞到

但sor9ry 連登會員冇你咁戇鳩

新會然幫推

岩呀
你諗下多左幾多人關注
綿羊呢條豬西真係mvp呀
古巴打要多謝佢

哼，我個風紀fd 100分架，老師仲好鐘意佢

現役護士表示
如果你口中講佢對你既準則係真既就真係好on9
成塊gauze cum 一定會滲
我就用開alcohol swab 比佢止血既

推得好開心 每㩒一下f5都有新野睇 多謝三位打手

咪又係大隻講 我啲fd點勁點勁，咁都要拎出黎講 知唔知醜架

當笑故睇

證明左

話說Email收到風
葉希臨實習出完，而家係Poly做緊Final Year Project
有冇巴打去賀下佢？

其實係真係幫推post同埋引左我入黎
暫時思古巴未上水咪推住先

再學關二哥，告鳩你班仆街

佢朋友讀科大law?

3個on9打手愈描愈黑
訓啦柒頭

返過教會都知入面d人十個有九個有問題
係呀 我係標籤你地基督徒

個宗教真係多得呢班垃圾唔少 臭晒朵

其實葉希臨啲同學係咪知道晒佢啲野

會唔會當住佢面開佢波

停呀，有無依個人都成問題

推上報

耶撚打字好慢，手部傷殘？

佢地搵警犬去醫院捉左樓主走，學校怕麻煩

3件臭閪 咪話我唔教你
連登仔剋星係波台狗 你賣個閪畀佢地話唔埋搵到佢地幫你手做野

醫務化驗應該搵d bio lab

咁幫唔到手了

街招

得閑push 吓打手啲名同編號，等眾巴絲明察

有無人已經預備開新post?加速推post

依家係poly？

hku SPACE 仲要俾人踢出校

我想知邊個仲會同葉希臨同組

民主牆見

知就知嫁啦
但唔會喺佢面前講
會喺佢背後提
當時都唔知幾多同屆人比人問知唔知邊個係葉希臨

好心咪轉acc啦 覆快少少得唔得

依現役護士角度睇
覺得實習果陣指出既錯處其實係吹毛求疵？

賣都無人要，都唔知閪淋姐有無性病

仆街啦，連登d小學雞咁撚難呃
教會果d講兩句，就遙撚哂頭，揮撚哂手

多謝希臨姐囉

記得之前果排facebook好似炒起左件事
應該好多人知

讀law同真係律師兩樣野嚟 訓醒未？

耶撚打手警告

1. 失敗賴落人到 #88624
2. 諸葛孔暗 #83586
3. 綿羊 #88537

緊係要 仲要唱住聖詩迎接閪淋同學

1. 失敗賴落人到 #88624
2. 諸葛孔暗 #83586
3. 綿羊 #88537

有

1001之後，記得出part 2

今晚唔係hall

嗰3個打手真係太監信耶穌，冇撚得救

推一推，幫希臨上報不是夢

space個個唔係cert黎咩 而且唔係有錢就讀得 要人recommend 同埋讀完有牌
有咩好笑?

上polyu secret 賀一賀佢

一係貼民主牆?

mls grad ha 會mass interview
一係就自己出去搵工
依家應該暫時未洗揸兜

呢3件臭閪教會都會同佢地光速割蓆啦
影衰哂教會

耶撚記得報警，唔報死全家

我相信公眾好有興趣知有咩人仲會同佢同組
近朱者赤

陪審員就食花生？上連登？

好過你地連law都讀唔到

耶撚死全家

建議有能力幫手既巴打除左推post之外
其實呢件事情既核心係要教會面對番呢件事情
如果儘可能搞大件事 sd 比各大傳媒/香港教會有關高層呢d 地方教會可能會受唔住壓力被逼面對番件事
另外可以係poly u /教會附近將件事既進度同人地分享下
利申鍵盤戰士

起碼要佢名譽掃地先啦 雖然唔知佢本身有無

果排好似係有啲打手幫葉希臨，一男一女，又係叫佢希臨希臨咁

個邏輯好好笑

綿羊搵左中學未

大力一推

咁又點

痴撚線，想問個關係係邊到？

大家記住唔好得罪佢地
佢地識人讀law架
我好驚

我讀緊五大，唔洗你擔心。

後生嘅同行都唔會冇聽過佢個名
高層應該就唔太清楚

係 有d 野係princple 同practical 有一定出入 無可能完全follow 但唔可以違反最core ge

例如佢話出血風險果到好on9
因為吉手指個位係細 唔會大出
如果係plt 但 or 凝血指數低既
你一吉就知要盡快cum 唔會折gauze, 不過！你吉完會observe 到佢流幾多去判斷到佢有無呢個風險， 折唔折gauze 根dm無撚所謂

一唔一針見血既，皮厚既話，真係未必有足夠血出去驗

好叻

綿羊條傻閪肯攞證據出嚟未
無人想知你有幾多個frd讀law啊

推一推

五大

明架啦

讀law就一定威威豬
乜撚野思維黎架

五大

大家唔好覆果幾隻打手啦
真係好小學雞
不過專心幫左巴打諗點搞大件事
等校方正視呢件事先啦

個舊周海屎 重未收皮咩？

咁你自己讀咩? 讀完中學未?

邏輯404 not found

離8大不遠矣

嗰三個打手似扮基督徒係度轉移大家Focus
唔通係HKU space既人?

最有印象係有條臭西扮晒中立咁屌人亂起底 仲要幾條secret post 都留言想引導人
點知被人踢爆同閪臨係中學同學之後就private 晒自己所有資料同潛水

好驚，又讀law朋友又五大
唔通係city law？

你理撚得佢呀
唔撚係有你地三個教會打手，
邊鳩過會睇大神貼文呀

Sor 鳩
乜春是五大？
淨係聽過三大

其實讀到law有幾巴閉？我就中六畢業既，喂原來你地班耶撚覺得讀law好巴閉又串貢貢之後仲可以笑鳩人地無道德

佢地話要報驚拉post人地相的人阿
竟然可以大義滅親叫警察叔叔拉自己個fd

五大係poly定city?

屌你老母又自創新term五大

嗰三條耶撚真係癡撚線

暫時未有新料可以玩住先

乜撚野五大 死翻屋企打飛機啦

個法官咪耶穌囉

City 一大黎
有law讀，天之驕子
判決都係靠佢地

笑死，我都唔敢講自己係五大 咁柒

串人都用下腦
神冇賜智慧比你咩 耶撚

勁撚個法官

五間大學讀哂甘叻，抵你做耶撚
話時話，比到證據出黎未？屌你老味

讀五大既人係無私既

港大 中大 科大 城大 理大

屌 講多無謂 block9佢3件野

我讀六大咋屌

人唔笑,狗...

班打手真係第一日上

狙擊都要正字架

耶蘇話呢班仆街亂鳩咁用佢個名招搖撞騙，差啲想搵雷劈死班仆街

如果條友真係識人讀law 又係五大既話似city 多d喎

又多個po追

手動置頂

邪教撚係有自信啲
識好多人讀law同讀五大都攞出嚟講
唔係讀到五大識人讀law就高人一等架
邪教高分低能小朋友

唔洗block 幫手推都好
等佢地獻下醜都好

哇好似講到你都讀緊咁喎

讀咩大都係垃圾架啦
你地讀到law咩

五大呢個字真係傻鳩耶撚先講得出
想痴住三大又唔夠勁，連poly都贏唔到夾硬砌五大

直接講shitty無咁柒

巴打加油！打倒仆街耶撚

屌你老母 你有資格學人講道德？

幾時開始告唔告得入係睇個律師點講，唔係睇有冇犯法

琴晚穌哥報夢畀我聽 你地3件臭閪要落地獄阿我求左情佢都唔肯收手

之前都比我屌左佢

巴打好好人

Sorry,無留意，自膠

都無用
你要過三爆四
跟大人物
個官都要聽你講點判

不過你做唔到唔緊要
你fd做到都一樣可以自豪到好似你做到咁

Shitty唔係自稱四大架咩
做咩咁誠實叫自己做五弟

睇下讀咩law 讀聖經既law變到你地咁 寧願唔讀

讀law好撚叻？行行出狀元呀，on鳩仔

香港只有hku

有冇巴打去問下fb個上帝點睇？
幫手宣傳下

請不要再推

喂 撚綿樣 要搞大件事就快 到時比更多人知道個教會 你同其他閪淋老噤諗定點祈禱都得

你方你會告咩撚樣

個post真係好緊湊
每句都好好笑

hku咪又係五大

大家一齊搵小學

我有話我讀city咩？
我啲fd係HKU Law，你地唔好亂估當事實，笑死我😂

推到希臨閪淋

唔好再推
我有fd讀law

自製排名打飛機

知到了

耶撚，比到證據未啊？

豬隊友好波

有d波路的眼鏡妹

你有冇俾佢地個號碼穌哥呀？費事佢認錯人啦

乜撚野五大？
開大？

第一張maurice 係faculty dean
本身係optometry 嘅人
聽fd 講唔識睇中文

第二張有department head
google search polyu hti 就有

email 唔知有咩用呢

講講下等我都以為個綿羊係讀law，咁自豪
個fd點關佢撚事咩

依個就係你地所謂既宗教?
SHAME

我唔洗穌哥 報夢 我已經要自動自動帶哂班耶撚落地獄

等啦，唔好扯開話題啦

十卜ching

巴打玩開乒乓波

都唔知係咪毛都未出齊的小朋友扮入左U

讀law朋友告鳩你地

幾舊水可以一戰
沉船就不了

嘩，冇睇一陣咁多post，追都追唔切
btw 多謝咁多有心巴打幫手貼我嘅網站link
本來Google時不時就係搜尋結果剷走我嗰頁
咁多位巴打幫手貼link，幫埋我推返嗰頁上黎

我都係五大，五大之首畢業

唔準再推，再推希臨姐出水高潮了

邊個讀我

希臨姐讀緊Poly嘛，所以咪要讓四大呢嗰朵比希臨姐響囉

其實唔知你啲fd有冇當你係fd呢

判你地有罪

讀緊law 都未係律師就可以告人？
讀哂書先啦on9

一開頭睇樓主個post 嚇咗一跳
依家仲就嚟嚇死，因為：
1. 失敗賴落人到 #88624
2. 諸葛孔暗 #83586
3. 綿羊 #88537

你出黎就笑死我啦
證據呢？？？？？？綿羊

希臨個閪咩色

香港真係有好多'信徒'以為死之前信耶穌就可以壞事做盡
喂喂喂，又話有証據證明思古井巴打有問題既？唔通我miss左

我屌呀希臨姐

巴打心水清

幫手推下

朋友讀law就已經可以叫人小心D
佢有幸畢業咪特首都有得你做

加油啊巴打 連登永遠有愛

唔準你地話希臨BB!人地係無價嫁
要做弟兄姐妹先有得傾!

你咩大？我五大

耶撚真係麻撚鳩柒煩 大愛喎

大家追擊耶撚之餘
實習果邊都有問題 唔好睇漏

咁撚樣衰既女人都係第一次見 快d投胎換過副尊容啦

九成九係希臨姐poly啲同學(定護主狗)衝岀黎吠？

幾舊水比多，不過

我屌埋你果份

天滅耶撚

嚇到我地賴屎

佢比返我呀

係咪處？

人地信耶蘇 無投胎呢個概念
佢咁嘅格係要落地獄 無胎投

垃圾先會拎朋友黎哂命

等我今晚背多次confirm下先

咁係咪可以向校方+實習醫院確認？但係佢地實覆你個位emily無錯喎⋯

應該唔係啦，教會咁多人輪住上

同埋玩Secret嘅小心啲（包括secret admin）
上年高登狙擊果時有兩個PolyU Secrets
因為葉希臨單野玩死咗一個
我諗今次再玩大啲嘅話，我個page都頂唔到幾耐
連登都唔知會點（話晒連尼住畀人起埋底......）

讀五大有乜問題？bu夠可以話自己六大拉

我個fd 我個fd 屌小學雞咩

推到上報

上面班仆街人生攻擊好撚低賤
心地咁差個樣都唔方好得去邊

其實除左小學之外，到底一個人有幾唔如意先會講我朋友好叻架，點點點

耶撚落阿鼻地獄

何止屎 我心肝皮肺腎都賴哂出黎

為fd用咗個isp email真係偉大

以下邊間大學係五大之一呢

綿羊:答案係b，shitty

綿羊:我個fd shitty law架，拍定手先

不如諗下你上到"天家" 上帝問你:[我教你用我嘅說話去感化別人，你有冇做到] 你會點答啦"基督徒"

口出惡言 上帝有叫你咒人落地獄 ?

唔洗同我講叫我落地獄 我知我自己死後會落地獄受番我呢世犯過嘅罪

唔似你地開口埋口話信主得永生 死後上天堂 上帝會赦免你地嘅罪

做壞事信過教就可以冇事 發你個春夢啦 一齊落地獄啦

梗係處啦 祈禱一次就可以修補處女膜!

佢地最叻玩呢招
幾個ac 圍威喂引導人
舊登狙擊個陣有一日無端白事彈左4~5個 「同學」上黎數臭事主
結果check 下先知全部都係早幾日先開ac

記得好似話個admin有廣告錢收定唔知點

因為信耶蘇，玩了幾百炮，仍然是粉紅色

係哂中咗幅射

呢到有三個

耶撚必須死

巴打唔好又俾佢扯開話題

證據呢？？？？？？？？？？？？去左邊？？？？？？？？？？

我啲fd係讀HKU Law😂已經講咗一次
你啲閱讀能力係咪有問題？

除咗推文，仲有咩可以幫到手

好威？

追左成個鐘
又話有證據
又要話為樓主著想
我唔想你為樓主好我想睇樓主既衰野ok?

同我表哥表姊識明星有異曲同工之妙

話樓主果啲證據呢？你咁得閒又唔post

我要證據呀

屌 祈完土 下一刻就變返處

遊緊花園

證據呢？

真

不如加埋樹仁 珠海叫八大啦 傻閪

Secret ?

另外兩個ac唔見左

得啦，你啲fd啊嘛
咁你又有咩用啊？

仆街，今次大獲啦讀hku law

證據呢？

間教會啲人永遠得依句對白

人哋轉唔切呀嘛

本來諗住睇兩頁推下post就算，點知越睇越精彩

祈個禱又變返處啦

點解仲未有臭Hi臨 d電話 ig

佢五大！

其實我仲有d野無講, 嗰時我同另外一個同學去換一張床單, 係換得慢咗少少, 比起熟手嘅人係慢咗一兩分鐘, 結果個老師屈我換咗成半個鐘床單,明明係三四分鐘嘅事, 無啦啦就話我換咗半個鐘。

between 就1001，記住開post

細個以為警察一定會幫好人 點知唔係
讀書以為教會都係大愛同寬恕原諒 又唔係
究竟係邊到出左問題?

屌 班仆街耶撚落晒地獄永不超生
唔好講話上天堂 去做鬼差都無你份

收皮啦 無料扮四條 有證據一早攞出黎啦
話人傷害你個閪臨 害完人扮弱者 要人護航呀 屌你老母 走啦5p耶撚

要門當戶對？
真係現實
讀邊間得罪你咩 咁都好攞黎講

係世人既錯

先易後難

推左個細既先

Agger

pish

耶撚打手
1. 失敗賴落人到 #88624
2. 諸葛孔暗 #83586
3. 綿羊 #88537
Between講咗咁撚耐 啲證據呢

我都識得有教會係好正派
但唔會係呢3個臭閪果個教會囉

搞撚到我好憤怒

證據呢

節省唔少金錢，次次都係處，賣處上樓不是夢

有冇關於投訴信嘅範文？我中四考試要考

佢地既證據就係神

追唔切 ,耶撚是原罪

btw, 個希臨俾人屌到閪淋未?

數臭都要有証據啊，呢度係連登啊
利申：鍵盤操作員

綿羊：
學歷：五大
長處：有fd讀"hku law"，告唔告得入都睇佢地
智商：趨向零
行為認知：小學生程度

綿羊你真係好撚搞笑屌你老味

btw，聽日返學執好書包好訓啦

垃圾耶教

收皮啦樓上啲耶撚

推

今晚真係好開心

準備開新post

你真係搞笑，讀LAW都好講，你真係好睇小網民既背景

HKU (SPACE) Law😂

仲有推薦信thx

再輕輕一推

屌同綿羊傾到唔捨得訓

可能呢個post已經有律師撚緊佢

三個打手說好的證據呢

其實你話佢屈你想自殺
我記得睇過golden d圖 你都有講過你想自殺wo
可唔可以公正d答我

利申我都係同情同唔鋸基督教徒的
但唔想巴打你一開始比位佢地入

唔好踢爆人哋喇

HKU LAW

再quote返啲名先

綿羊你不如講你老豆係李剛仲好啦

1001

d 高登link 我入唔到
係我問題定係比人del 咗post

五大學生

新post

綿羊未夠秤，大家撚狗輕手啲

繼續推
推足100個post

其實睇講野幾似未夠秤

第一次同五大學生傾到咁悶心

耶撚死全家啦屌你老母
pish!!!

推撚到1001

我老豆姓李 至於係邊個就唔講啦

果d係隨口up 想死之類 就算社工認為巴打真係想自己 點解過左成個月先去報警?搞到巴打依家咁

綿羊仔出黎比大家屌下老母先

祝耶撚冇後代

準備開post 2

屌 講左咁撚多頁 果三條友係有證據就放出黎啦
無就收皮啦

開post2個鐘已經差唔到爆

又轉acc 唔悶咩

耶撚係唔係庇護工場出黎？打字又慢，對話又小學雞，無邏輯

不過做打手有無得屌希臨姐？
有預埋我

咁快爆

以貌取人，你地既神點教導你，你地既教義點教你

你地耶撚自己都愧對神啦

開始玩到眼訓

爆啦

巴打 好重口味

轉咩acc